點解隊隊都送十二碼比皇馬

十二碼德里

收左馬德里政府錢 又被逼害

我唔話佢黑哨，事實係隊隊都禁區犯規

咁點解皇馬場場禁區都有犯規但係唔吹

點解個個球證都送十二碼比皇馬

自己知咩事就算

選擇性執法

買通對面